中環有無tg谷？

各位巴打絲打，想問中上環/金鐘有無tg谷呢？
因為見到咁嘅poster但係又唔知點聯絡大家/ 收第一手資料

企係ifc頂大聲叫

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

交換tg?

我都係絲，工作在金鐘

咁你係咪會應？

我係巴
工作在中環
我的確係第一個應你喎

樓主開個中環上班族tg group

其實一早有
但唔敢放上黎
好多mon po狗

求被加

如果係有，我想入呀 如果無我就開，然後post上黎等大家入

你tg?

留明等入

hk97baby

支持

hhmt135